Zadanie:
Vziať 5-10 sekundové video zo športovej hry a zmeniť uniformu tímu. Prípadne krátke video s vlajkou a vymeniť ju podľa vlastného výberu.
Toto všeobecné zadanie som si upravil na prevod plemena psov na videu.


Vstupné data:
Nahral som do repozitára vzorku dát.